有無人覺得啲廢老係街挖鼻屎好嘔心？

好想打撚死班垃圾，搞到個地方污糟晒，尤其地鐵
啱啱係地鐵見到，不過唔夠膽打鳩佢

仲要望住佢地彈鼻屎 望實佢都不為所動

見佢地個口入面有粒痰妹下妹呀

有次個廢佬小巴坐我格黎
起勢咁liu
我望撚實佢先停

諗起都想嘔